美：中國無人機水平到達世界頂尖

美國“密碼簡報”網站10月18日刊登題為“中國無人機系統處於”尖端水平“”的報導，就中國無人機技術的進步情況以及中國無人機技術是否會成為明天的AK-47等問題，記者利維·馬克西採訪了新美國基金會高級研究員，戰略學家
彼得·W·辛格：實際上，我們看到中國在這一方面正從落後者變為世界領頭羊，我這裡說的世界領頭羊，不僅僅是指在無人機使用或銷售方面，還包括在一些尖端技術設計方面。

如果想從總體上分析中國人展示的各類無人裝備，就會覺得不可思議。既有太陽能驅動的，翼展130英尺，滯空數月時間，創造各種飛行紀錄的無人機，又有可以與美國特種部隊現在使用的那類尖端無人機媲美的微型武裝無人機。美國有一種叫做“彈簧小折刀”的無人機，實際上是一種微型無人機，大約有一本雜誌卷起來那麼大，可以用於監視，甚至可以改裝為武裝無人機 - 大可以稱之為自爆無人機或“神風”敢死隊無人機前不久，我們看到中國也展示了一架這種無人機。

一架搖控飛機頂尖水平
真係幾勁既

美軍又想拎幾多軍費呀
成日誇大其辭

中國真係好屈

打飛機邊面真心唔錯

我睇到個標題都只係諗到又想呃軍費

中國人一向在放飛機方面同打飛機一樣都是強項

今次係美國賺中國都係中國打飛機
上面班廢青真係

賺？
學好打字先啦
仲用注音

屌
一起底
原來又係五毛狗
唔怪得啦

香港人睇到厭啦
嗌軍費之嘛
美國定期都出嚟話人地軍事勁嚟呃軍費㗎啦

正常 支那人出名鬼撚鼠鼠 無人機岩撚曬支那人啦

佢想講佢左賺中國5毫子仆掛

美軍之前都係用大疆

篇文作得唔錯，4等啦

你好撚柒 影衰波台d Ching

波台最多d吉啲支那蛆

成日都r軍費啲軍佬三日唔埋兩日就撲出嚟吹奏外國